* Was versteht man unter Adressierungsarten? Was sind Zeigerregister / Pointer?
Adressierungsarten sind Algorithmen zur Bestimmung der Ablageorte von Informationen. Diese koennen
im Register, in Speicherzellen oder Ports liegen/stehen.
Auch genannt Adressregister und diese Speichern Zugriffsinformationen fuer Speicher und Ports, sie
ermoeglichen Berechnung von Operanden Adressen und sie sind nur eingeschraenkt zur Datenablage 
nutzbar.

* Welche Moeglichkeiten, Operanden zu adressieren, bietet der 8086?
BX, SI, DI und BP waeren im 8086 die entsprechenden Adressregister. Beim 8086 kann man
direkt, indiziert, basisindiziert, relativ und indirekt 

* Erklaeren Sie die Funktion folgender Anweisungen und Befehle:
  Siehe quellcode
